貼自己鄉下既野食俾人估咩鄉下

百里香

印度

定係觀塘

我鄉下係香港，屌你老母

又氣炸

觀塘

我鄉下都係香港

蜑家人？

越南人？

你個樣唔似喎

係

以為入黎有屎圖睇

我地蛋家人屬於南島語族，皮膚比較棕色係好正常

印仔福建人

有錢人

定仔腳趾甲泥

你鄉下係馬桶？

潮州人（店名）

印度
觀塘

玉林人？

關西人？

順德人？

佢鄉下英德

哈薩克斯坦人

邊忽見到係順德

很好味
最衰香港冇賣呢隻魚

印仔去過哈薩克嗎

未

台灣人？

大不列顛人？

日本人？

強

我香港㗎碌柒

我屌你個非洲呀，我巴西㗎柒碌

圍村人？

柒碌人？

沙頭角？

福建？

等睇蝙蝠

非洲人？

我鄕下食開呢啲

[sosad

潮汕

非

廣東人

我攞B仔

我愛你 印仔 羨慕你

乜鳩
擺明韓國人

你鄉下咁rich

米癲拉

上海人？

有咩好羨
無錢又無專業技能
有b仔都無用

鄉下話就叫"輪BAN"

精神分裂

濛油花膠

鄉下師

支那

死圖人？

印仔福州人？

福州？

好柒
你返出去啦 無你既事

英德？

非洲

地捫人？

家鄉特產

你係咪講緊南亞仔

印度人

好似撈亂咗呢兩個人

福建幫
唔使圖

bingo

細個好鐘意食

過番 番過不分

我基本上全部鄉下野都唔鍾意食

link or老母

大躍進？

上次諗住去食你間野但搵唔到

地址係咩？
Google map 話己停業

衝出嚟柒

毛雞蛋，以前係北京食過，應該好多地方都有

呢個如果識整可以好好食

以為係鴨仔強

可能係都未定

認真想問
啲人問你咩鄉下?
係講老豆定老母

日本沾麵啊

上圖有人答咗不過補多張圖,叫嫰餅
再加多樣鄉下食物,有無人食過知係咩?(唔好GOOGLE)

圖2 土荀涷 , 正野

清水打邊爐？

沙蟲凍

有無同鄉

黑鮑魚人？

我鄉下最正係佢，不過只愛餅皮，酥皮咪搞我

咩來

你肯定係福建撚嚟

桂林

鴨仔蛋
菲律賓野食
叫balut
很撚好味

金吒
入面包住 叉燒 肥豬肉 , 用南乳八角調味

港女鄉下日本

食開實彈個d係黑人

係 同埋得牛

福建仔

我阿媽成日整個工具係祖傳

咁你咪貼魚蛋囉！

有無人知用綠豆粉壓成嘅糕，即係一咬就散變返粉嗰隻，係邊度嘅食品？

打少d飛機la

識食
成個po得一個真同鄉+真食物
連登咩事咁多大陸人

呢個都唔錯

快估

香港原住民由四種民系組成
圍村佬、福佬、客家人、蜑家人
如果你要真正原居民
得由宋朝走佬到香港圍村佬先係

四川人

印尼人？

譚仔人？

全世界嘅人都係非洲走出嚟
但我得香港一個鄉下

咁都估到

咁你可以貼非洲既食物

咁撚醒

有無人食過

通常用呢啲葉裝野食都係東南亞地區

講緊鄉下野食
唔係地獄料理

好味架屌

水上人

我祖先澳門計唔計我太公開始先搬嚟香港

印狗鄉下咪觀塘囉

屌 印狗 你記唔記得我 碗有酒嘅煎蛋麵呢 我屌我同你真係同鄉

尷尬囉😅

dllm
睇睇下個post笑下笑下就喊左

鯇魚刺身大切

酒強麵係少數放得入口既鄉下食物

唔怪得些哥咁樣

sor
唔小心做咗新會然

海蠣餅？福州？

呢個我返鄉下既話早餐一定要海蠣餅加鍋邊

福建閪

線面我真係唔識欣賞 唔知點解食極都仲有勁多 由細到大都好唔鐘意食

勁無咬口嘅麵但我接受到

我剩係鍾意食個酒強
牙媽次次煮個陣我都叫佢走麵多強

鯡魚

年年年初一第一餐都係食線面 好痛苦
Btw 好掛住鄉下d野食

走麵=煎蛋加酒

有落酒煮嘅麵好香你唔識食鄉下其實冇嘢好食

細個屋企人比過一次糯米酒我飲 我飲左一啖頂唔順屋企人就無再整過比我

係碟頭飯囉

第2張好似過長的包皮

肉燕 魚蛋 粉干我都好鐘意 btw 你福州邊到

龍心boboboy同鄉
哇耍汝呢

是

條女家鄉野

炒粉 加碗生地湯

未喺大陸食過，不過婆婆整得好好食，真材實料

何方神聖
開出黎見我

福建人